水炮車來除退，是否應企喺支持POPO既舖頭前？

嘗試解夢: 水炮車來除退，因應當時一些街道情況，是否應該企喺支持PoPo既舖頭前，等佢沖沖玻璃保持光潔亮麗？

入舖等拉？

之前咪有料話狗狗叫D商鋪唔好開鋪
所以唔會有用

on9玻璃都射爆 想比玻璃插死？

舖前又點入

不如企喺防暴警察前面。

鋪頭前wow? 唔work算了...

射撚死你

嗰啲就咁拉鐵閘嘅地舖一定入曬水

我覺得實際現場情況，大家多少執生啦，至少多一個想像。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會